It support- on site 定in house

如題

一定係in house
on site / vendor 你既地位衰過狗
隔離有個同職perm仲慘 公司有咩野都預佢唔預你

比人調去on site 好想走

即係人哋傾project嗰陣， 你就等order？

起碼應該有自己位？

it support on site 有咩做 見到有post人工其實唔錯

位就一定有 放心

吹水難d ， 有冇同事搵你一齊食飯

睇你公司大唔大囉
如果vendor去個site得你一個sup 咁對上就係你大佬
咁你就要咩都做晒 好處係學多d野囉
但係如果vendor去大公司既 可能有多過一個sup既
咁你就只係做下欄野 server都唔會俾你掂
平時會同同事一齊食飯既 有時咪自己食

人工加幅o唔ok,

一年加3000有冇可能

做下欄嘢 調我出嚟但唔加人工